屌 個次所塞咗 點搞 求救

就滿。我而家系次所十分鐘 好驚人知

系你老母 飲啦柒頭

等死

次所塞左咪去首所三所

沖多次

開門鳩衝出去，記得要尖叫